[有圖]宜家男仔背心露粒Lin出嚟好咩?

又唔係大隻
好核突

根本著背心出街就好撚柒,不論身形

毒撚著咩都柒
唔洗賴背心嘅

條柒頭以為自己好型

著背心都放上網批鬥，毒撚真係恐怖

關你撚事咩

This is gay

背心唔係問題，睇係冇返咁上下身形同樣貌，就咪撚背心出街

樓主出現

skipped legs days

無人留意到隔離條美腿
血色紅潤

好想奶

咁我覺得著背心都係人地嘅自由嚟嘅 同埋人地又唔係特登show粒lin出嚟 係呢個角度好多背心都睇到lin啦

咁咪柒囉

關你閪事咩 人地著咩衫
屌你老母你著衫咁撚好 影出黎比班巴絲評下囉
戇鳩仔

咁着有咩問題？

旁邊個肥仔著得型過背心佬

真係唔覺有問題
利申 毒撚

Agger
有時大隻仔著背心

咁都唔大隻 曲直難分

未必大隻 但sporty型

男性身體自主呀

Cls..求其著套衫落街買野食都要比人影相擺上網批鬥

呢隻身型先正，同埋睇對腳似有跑開步，pat pat望落都應該有d肉

70/100

我覺得ok
一看就知老江湖了
外國人喜歡壓1跟3
亞洲人喜歡69
她知道什麼時候break
什麼時候再進去
什麼時候給punch line
忍不住啦 先全部發給她

三角肌唔得 後膊又唔練 背肌又冇
掃落去望埋對腳真係得啖笑
仲有人話佢運動型

對襪小學生都唔咁著啦

靚仔大隻著就背心，咁叫底3

想知你幾撚大隻
唔洗多，遮樣自拍一張睇睇？

人地點著教你撚事
係夠疆就報警告佢公眾地方行為不儉呀嘛
講到咁影響你咁

dress code 應該係咁先正確

識着背心一定唔會着咁大個窿果款

好憎人耳背位後面有粒墨，好嘔心

大隻過佢

d港女係裙底露條底褲出黎仲撚不知所謂啦

旁邊個肥仔好gay

佢係大份，唔係大隻

睇一睇佢對腳，就知唔係gym 撚

睇黎遲下落街買個m記都要gel靚個頭 著返套老西先得

Yes

巴打你講緊隔離個肥仔？

依款點睇？

你唔係就係樓主咩

I mean 圖果個主角😂

依款咪仲恰人著

正 不過好Gay

大隻著咪背心 普通身型著咪底衫 同女人冇波又要著低胸衫一樣

乜你唔係樓主咩
定係你有兩個account

北角吉野家

早兩年係街睇過人咁著
今年未睇過 Sosad

到咁既身形著時就比樓主話mk啦

仔有乜好睇

躺著也中槍

先唔研究大唔大隻 咁著有冇問題先
屌你打側影影到好似偷拍人粒葡萄子咁
跟住話人專登露
你正面影一張粒野都係外露先再開po公審啦
毒撚真係可怕

好想要佢佢對vans

曲手隻手都無線條
好心收返埋啦

點核突都唔夠排骨毒撚核突啦

銅鑼灣

屌你老母臭閪 夏天唔著背心著羽絨呀 ?
你老母你著乜撚野咁巴閉呀 影黎睇下呀

而家著背心落街買飯食都要俾人拎上黎批鬥 人地鐘意著咩係人地自由

身材好個d咁著好正，好想伸隻手入去meet佢粒lin

唔大隻嘅，呢啲背心咁都幾好啊

好想睇下連登仔有幾大隻

Vans 加長襪真係好撚柒
鬼佬著都係咁話

冇操過或者白雪雪嘅男仔真係咪撚著背心出黎柒

樓主做乜影我放連登
落嚟買個飯姐

樓豬？事主？

樓主一定好撚大隻，屌打哂一眾巴打

佢下身真係著到好柒
白色長襪加鞋真係柒到on9

胸背手乜柒都無

我覺得算大隻同fit喎

對襪想點

連登d人唔係毒撚囉 係直頭on9

gay post, 好人好者咁留意人粒 lin

背心冇問題 太鬆先係問題

當然仲有對襪同鞋

好撚型

柒唔柒就見人見智 但香港咁撚焗著背心真係舒服好多

諗起張國榮同梁朝偉著背心都好撚型

好型

做乜鳩呀樓主你

係咪得我一個覺得胸個個位置好奇怪

崇洋 港男都好洋腸

通常著呢d袖口位去到咁落既背心都係gay
正常直既會好似上面某張圖
但事實就係
點解你唔鬧d搬運工人除晒衫？
甚至有d人專登赤膊喺馬路邊跑步
我更加覺得佢想show off身材

熱著背心都要比班毒撚講
真係好撚恐怖

袖口位超大嗰啲我覺得咩身材著都好核突

我想講 個屎忽夾撚到

平時成日笑香港男人著到制服咁
宜家著見背心就要批鬥人

但係間間都賣緊咁大

屌，好撚憎短褲長襪。
點解d人覺得好型，我覺得同小學校服差唔多，好撚小學雞feel

垃圾mk先著背心以為自己大隻好型

背心真係無咩野，但袖口大到落腰果種真係好撚柒

人地著件衫姐 你洗唔洗教練上身咁呀
雖然真係唔大隻

呢啲鬆身露Lin背心
大隻仔真係唔好著
成個豬肉佬咁
大隻仔著返啲正常Cutting緊身背心就岩

點睇，唔算大隻。

唔算大隻？

正常人係唔識分大隻健碩

宜家女仔背心露對波出嚟好咩？

係鬼佬黎講咪唔大隻
對比香港人已經屌打一班
當然健美個啲另計

個個都有練開咩屌
我有做開gym都覺得你on9
睇死你係d做到有d成績就成日笑鳩人瘦唔夠大隻黎拎優越感既自戀狂

never skip leg day

又係嗰d以為彭乳硬唔係大隻既人

上面啲腳全部都好垃圾
著背心好唔好睇就唔知，但襯短褲就好撚柒囉
利申腳膠

點睇？
我覺得型喎

綠色條友好靚仔咁

偷拍人仲大條道理

好咩？好咩？
好你老母

真心懷疑樓主係咪gay 佬咁撚鍾意影人著背心
人地食餐飯邊到得罪你呀

應該要咁露至啱

著背心都係想show野 mk妹一樣

係市容問題
有樣有身材先好着呢啲背心啦

第一眼就望到, 好礙眼

咁都算影響市容 連登師兄點出街呀

快啲雞姦我, 幫我含埋唔該

市你老母容
睇過

無翻咁上下身形，真係唔好著開咁低嘅背心

邊個同你講連登仔敢出街

有影響市容咪要解決囉
佢應該着返合身正常size ge 背心

刻意唔顧自己身形而着啲會露Lin 嘅背心出街
佢唔係透明㗎大佬, 先敬羅衣後敬人
坦白講 着得肉酸係一種視覺污染
特別對於呢個國際級城市嚟講
真係咁唔知羞去標奇立異, 冇自知之明
着得出街畀人睇到預咗抵畀人批評囉

咁你戴返個面具先好出街

樣同衫冇得類比
樣唔可以短時間作大改變
但衣衫係cover 梗你自己身體
你可以揀過件合身既去着
但你出得街, 冇人會預咗見你粒lin
冇返咁上下身型, 就唔好着呢啲若隱若現嘅衫啦

即係我著乜唔係由我選擇既？
我要跟你既審美觀著衫
你講得合身靚 先算係靚
唔岩你口味就要比你擺上網評頭品足？
po你自己上黎睇過
睇下有無造成視覺污染先

據樓主咁講 北韓嘅市容就最撚好啦
個個著制服咁，好撚正整齊 最好就限埋人剪咩髮型嘛，我撐你嫁樓主

著件衫吹到國際級城市
屌你當自己乜撚野 潮流教父？
我落街放狗洗唔洗著老西打tie啊
再唔係影下你平時著乜落街配合呢個國際級大城市喇

樓豬呢啲毒撚真係同支那人有得揮
都係咁on9咁低賤

真係好癡線
個個著一式一樣又話剩係識跟風
著特別少少嘅款又話影響市容
明明人地又唔係樣衰 肥仔
仲有啲肌肉
著背心有咩問題

Bam

應該著返短褲人字拖，咁你著咩衫都冇所謂啦

黑Lin

個post好多瘦撚肥撚

真心唔大隻 只係有操下咁 唔怪覺咁多瘦撚當自己大隻
不過咁著冇問題 係本身人骨架唔大 操完都唔覺眼

好明顯係背心問題
呢種背心著得就預會露lin
通常係d 大隻佬或者自以為好大隻ge 先會著
不過就算幾大隻著呢種背心都係柒
利申：成日著背心

影果個人問題都幾嚴重下
完全想像唔到係間食肆咁撚樣影個食客
當然樓主好明顯單獨緊先敢影
但心諗如果係樓主朋友 平時做埋d咁既野

大隻先叫運動型？

成班毒撚係到講野
唔好以為越大隻就越多人鍾意
根本夠高 然後唔好成枝柴咁 有返咁上下肌肉 黑黑實實
呢d最多女鍾意 撚會理你有冇做gym咩
有身型著乜都得啦
你要同人鬥大隻冇問題 但係現實你係冇女

樣<everything

掉轉左

唔討論著個個既身形或件衫pattern
其實有無人覺得露lin背心好柒

呢d款至憎，有著等於冇著，cutting又唔係靚，抆低件衫少少已經遮唔到粒lin，都唔明點解有人鐘意著呢d衫

從來都覺得著背心好不雅 男女都係

自己身型差就唔好係到酸人啦, 身型好, 著背心出街點會係柒啊??
你講話著背心去正式場合柒, 我就服你姐

你遮一下人哋個樣都好 遮都唔遮 你都係想評論人哋衣着姐 放埋人哋個樣出嚟做乜

好正
仲有無

好樣衰

袖口位大既背心真係好核突 感覺好自戀mk

正常人唔會無lala想睇男人粒lin 突點都已經唔好睇啦
架車迫d都好易會掂到你執邊d肉咁

當你操到咁上下就成日想show肌架啦
唔係操黎托咩 講乜撚野cutting??
不過你呢啲冇身材咪靠衫褲去襯托遮醜囉
利申：我就係中意咁著

Yeah buddy ! Light weight baby!

終於有人屌。睇唔順眼左好撚耐 真心唔知做乜鳩，咁著不如咪撚著赤膊出街

Gay到

仔都無人睇

你唔好放樓下著菊花牌啲呀伯出黎批鬥佢 成日明明好多野都好正常 就係俾啲人搞到地鐵坐個位都要周圍望有冇人影自己

肥仔

著背心無問題
只係唔好著啲開到咁底既背心就得

gay到仆街

仲有身形都好多唔同種類

有人線條出d

有人好似滑d 咁

唔通carmelo anthony 係肥咩

香港35度人地著件背心有咩問題
駛唔駛落樓下買野食都著西裝
唔通天氣凍20度左右 人地又會著背心咩

問題係件背心露左粒lin出黎囉，著左同無著有乜分別，好無fashion sense

樓豬擺明側面影人地

樓豬真係痴撚線 咁撚樣都批鬥
仲有vans白襪好正常囉好無 連登真係多毒撚

著件背心姐 露點咪露點 審美觀個個唔同 可能條友覺得咁樣好吸引呢

樓主覺得影響市容係咪應該要當時直接同個人講呢？既然覺得佢露點柒影響市容 樓主應該即刻提個人遮返粒lin 而唔係做影上網公審既死毒撚 毒撚都好影響市容

除左對白襪真你完全無問題

樓主肯定係gay

格仔vans白襪根本大路配搭黎

而家連登啲標準仲嚴過中東
就快無論男女都要遮住晒先出得街

明明就好正

Post人地同game girl影相就得
屌下d人著得柒就唔得
連登logic

提得幾多呀，依家個trend係著依啲露點背心呀嘛

一件正常嘅背心點撚影都唔會影到粒點囉

好憎人d皮膚咁嘅顏色，好嘔心

咪就係 根本樓主有心打側睇

關你撚事

崇尚肉體大隻 痴痴地 瘦仔著背心根本係對父權既革命

白襪仔6+格仔VANS 好撚ON9

特登係側面影佢話人露lin
街坊裝都唔得
好想知呢班毒撚點樣出街

女人露lin就話姐 男人露lin關你撚事咩

呢家著咩出街都比人批鬥家啦

樓主係咪好撚有型呀？

我想佢都算ok
D奶粉佬著先柒
肥腫難分

個樣唔錯 身形ok 食得落

你想佢點打底

難得個post引唔到d gay佬出黎

著背心無問題

但著勁鬆身側邊開勁大個口／領口極低既背心,跟住搞到露Lin呢下真係好gay,好唔想睇到

要你覺得好睇？

咁著都要俾人公審？

痴撚線

下 呢個算大隻wor

其實一d都唔大隻
你落gym房一轉咪嚇撚死？

柒能到

隔離件肥仔好似拓也哥

BAM

著乜都要管埋
好心就咪影上黎突顯自己有幾on9

以後係香港著衫要小心

你班撚樣係咪要個個男人大隻到北斗之拳咁先叫好睇

我都覺，個男仔咁都唔叫大隻 連登仔究竟有幾大隻 但係件背心真心唔好睇

依家討論緊邊啲好睇邊啲唔好睇囉

係咪大隻先好睇呢D唔講啦,好主觀
不過得罪講句,咪玩啦,咁都叫大隻? 橫睇點睇都睇唔出 係「大隻」喎家陣講緊
圖中人頂盡叫身材標準,叫做算係FIT,但離Strong 差好遠

笑死 成班又瘦又毒既毒撚話人唔大隻
個post真係好大陣酸臭味

你中意囉
事實係9成港女望到依種身型已經覺得係大隻

agger
呢D多數係以為自己大隻
其實係肥仔手

9成港女望到已經覺得係大隻=好岩呀,佢真係大隻?
將「港女」佢地咁主觀既睇法講出來然後想將佢地講既野當係標準同正確?
同埋「港女」本身已經係貶義詞,拜金,收兵,公主病,臭雞公廁等等
而你就話「港女已經覺得大隻」,其實你係咪曲線緊笑緊港女覺得咁都已經係大隻

btw都岩既,認同你既「港女」說法,正如井底既青蛙望上去都覺得個天空好細一樣
希望你唔係其中一個

問心啦，大家做gym都係想自己個身型被人讚/欣賞，唔要港女認同唔通要連登仔認同?

咁我唔認同，的確有一部份人做GYM純粹為左比女睇,為溝女
但我諗大部份真心gym友既出發點都唔係單純為左呢D咁膚淺既野
人人目標唔同啦，我自己個目標就唔係為左其他人目光既
所以有人讚/欣賞自己都會開心，但只係BONUS，不論港女定連登仔

連登真係好多毒撚

又放上黎批鬥
咁睇唔過眼就當面同人講啦 上黎圍爐取暖

agger
成班平時著背心嘅對號入座起晒鋼咁
事實係你無返咁上下大隻又露咁多出黎的確幾核突

對鞋幾令btw

諗起連登班毒撚食m記個張相 得啖笑

唔抵得人地咁大隻